踢煙彈果位消防手足出左事

[已fact check]
仆街❗️
有個pk popo 以個人名義投訴個消防行為不檢

而家呢位消防員因踢走警方拋出的催淚彈而比人投訴，可能會被內部處分
希望大家可以寫封表揚信去幫佢:
Title: Letter of Appreciation
Address: 28 Fung Tak Road, Kowloon

信件內容唔可以一樣，雖然當事人有講過唔可以係兩登share,
因為而家討論區上面d post成日比人mon住
會攪到件事仲大，但係whatsapp group share 得，都無秘密可言，所以希望各位幫手，
你地要各自打自己想打既野，但請包括以下幾點:
1. 當時催淚彈比較接近車輛
2. 消防員作出呢個行為 係為左將催淚彈盡量遠離人群先 (保護市民大眾)
3. 消防員作出呢個行為並唔代表佢既政治立場，係好中立的行為
4. 同埋可以 capscreen條片 話要表揚呢位消防

FYR

唔係手足 人地係消防員 唔好害死人

推

唔明有咩行為不撿
你個fc點嚟？

人地以專業 冷靜態度面對突發事件
避免同袍受傷同影響工作進度
唔該唔好講到佢偏袒任何人 多謝

FC左再講

屌你老母黑狗諗住下半世都受盡歧視？

你想點証明？
Post 佢分局資料？
或者我請佢回應下啦，如果佢借到連登acc

on9 popo

佢唔係因為粒彈喺消防車前面先要踢走佢咩

佢已被人查到，係邊個分局出車，popo 再打去局投訴

瘋狗症周圍咬

係你個彈射咗落人地消防車到

狗狗

支持消防唔覺意開左投訴人名
相信全局不論藍黃都會覺得係無理投訴

[已fack check]
我老母都識打
比多少少證據黎唔該哂

係，但popo 心理不平衡，市民dislike 佢地，佢就連消防都睇唔順眼，你睇上次消防話可以入局避難，第日即刻搵警車駐守，勁仆街

依家警察就係法律，唔好覺得無可能

13draw boot 邊條？

黑狗搞到消防 成班消防實齊心出黎反黑狗

那來的fact check?

因為昨晚仲話internal 諗緊點解決呢件事，今日先決定請公眾幫手，你想點fc, 大佬

ON 9 消防發覺煙霧彈阻住佢做野踢走佢有咩事!!!
你地警犬都覺得記者阻住你就推走佢啦!!!唔通佢又投訴你咩!!!

唔踢得㗎咩？
要企喺度食你d催淚煙？
你班犬被投訴就有人包庇
人地消防保護同袍保護自己就比你班犬投訴又真係比人調查
真係比你地玩鳩晒啦
真係希望班犬屋企成日火燭就咪撚call消防，d火又識性唔會燒到佢地d鄰居

催淚彈

極度懷疑係仆街黑警自己投訴，唔抵得消防巴打咁型咁受市民歡迎

你知啦，張相影得咁好睇咁型，但黑驚影極都係一堆狗係到噴口水咆哮，人地玻璃心平衡唔到嘛

幫手推

呢d要睇上面取態，如果不嬲兩邊都唔妥既驚你有牙咩，仲要出信屌你班popo識唔識用d裝備添呀，亂9咁射煙到我班手足點計數呀

告得入一定反台

俾張證睇下都好呀
就咁打fc
btw 唔信投訴得入

email 會唔會有效率d

cc 埋比 立場, rthk 之類

激化 消防同黑警 既對立
黑警真係智障閪嚟

Popo自己做咁多仆街野唔撚查左自己先

屌你依家個個打句已fc就當fact check.乜來源都無當鳩嗡

我要真雙普選

一陣就寫封英文email去
搞鳩消防員呀拿 屌

暫時未知事主想唔想透過傳媒

你諗真d 就知，如果我post 佢張証，上頭點諗

佢知你會投訴 所以冇俾過機會你投訴

拜託晒你

痴撚線

投唔投都會攰視一世

push

戇撚鳩，你射佢入地面前，又要人地做野，唔撚踢開點做？

個個等咗好耐
佢地咁鍾意玩分化分到其他政府部門都同佢地玩條例同不合作

警狗係唔係正式同消防反面

真定假

唔通要自己同其他消防同视，爆露於「過期」毒氣彈中，職責梗係先安全地移除在場嘅危險品，就算有氧氣筒都須要做。

而家係投訴左都冇用!!!

From 撐果位消防的朋友：

消防呢幾個月日日保護市民，宜家係時候到我地保護返佢地

屌 已乜撚野fact check 我已fact check你冚家都係警犬 咪撚亂噏就話fact checked 有野講就放source 亂鳩咁黎

黑警想同消防對立?
係又唔拘

你話fc 就fc 咩，無更多資料講咩都得

難得上面成班連登仔情緒就比人咁帶動左
所以真係帶你地風向幾咁易

唔踢走佢唔通自己吸晒先?
咩logic黎

監警會職員都被人塔埋

［手動傳］

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

呢啲case 消防自己拆到啦 , 我地溝埋去反而政治化累左人

監警會有等於冇

成件事唔使理

屌你老母催淚彈係會污染消防車架

陣間有咩事急call架消防車去做野傳播毒氣係咪你香港警隊負責呀

如果係真，即係黑警已決定同消防全面開戰

依定連累埋果位朋友，寫花佢個簿已經夠，升唔到職。

Push

原來消防咁撚廢要怕popo d投訴？

又無fc 你post佢個投訴少少info都無
同埋send 黎做乜，如果消防上頭要做野我地市民點send都無用

咁幾時反黑警

咁你就唔好話已face check

冇證明=冇fact check

佢點樣知佢俾人投訴嘅呢個訊息先? email? whatsapp對話? 起碼你都要俾佢同你嘅對話(唔代表可信)

你可以話朋友同你講，但你就唔好話已factcheck，因為factcheck唔係咁解。

其實呢，我未必叫得郁佢影証，因為一影左好大件事，就算你幾唔信都好，無論真假都好，寫封信去表揚呢個咁英勇既消防員都係值得

[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

咪撚on9 打句fc就個個信哂 左住佢開車咪踢走 咁正常有咩好投訴呀屌你樓主咪鳩up 比證據

哩啲就行為不檢啦屌佢老母

d popo 成日覺得消防眼紅佢地高人工

下？我唔係幾撚信
警犬未弱智到哩個地步呀

咁求其 叫我點信你個fc

笑死
你估消防會唔會理

唔出奇呀...近年消防聲譽一直向上,相反🐕就向下...加上上次唔知邊隻🐕fb影低鄰近消防打排球...其實一定有班警係妒忌消防...當中是但1個睇完段片都可以承機耍手段話人做錯

其實佢只係做緊佢專業 無偏幫

師兄，無論真假都好，寫封信去表揚呢個咁英勇既消防員，會令你有咩損失？

話已fc就已fc？

推
死黑警ON99

如果係真，班消防既高層藍絲會唔會割狗狗席

而家變左差佬可以玩嘢, 但消防唔可以投訴佢地

問題係點表揚先 表揚佢踢得型？點淨係表揚佢呀 太明顯啦

都on9 佢地個時係執行緊救援工作，粒彈係阻著救援工作進行，踢開有乜問題？依家係驅散消防員咩粒野？

Fc?

警犬成日都自以為自己係紀律部隊嘅大佬，睇唔起其他紀律部隊

仆街啲講句應該搞大件事等消防同警犬對立…

消防員當機立斷救人，應該受表揚

由佢投訴 咁消防會仲嬲
btw 話已FC就FC?

屌死popo 而家係你阻人救援呀死開啲啦大撚哂呀仆街

阻路咪踢走囉

應該好難公開內部文件
家陣又唔係叫你講與事實不符嘅野

警犬真係打算與全民為敵

咁唔通醫護人員又要先知會popo 拉咗人，先至可以醫治人咩？消防專業判斷過要移除危險物。

你粒閪彈阻住人架車踢走佢有咩問題呀死黑警？
賤種即係賤種

投乜撚訴，對消防嚟講，警察係外人，所以一定優先撐自己手足

反投訴返個popo亂鳩放催淚彈啦
放左去消防到仲夠膽出聲？

唔係話咩損唔損失 而係無證據唔好作篇野出黎啦 呢排連登已經多fake news

光頭撚李漢文呢條串77 點計呀

POPO 得罪埋消防?

咁就唔好話已factcheck 打完=冇打

狗權好大

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

師兄公務員就係咁㗎啦，就算你冇做錯野俾人投訴都係一件好麻煩嘅事情（當然依家啲狗狗唔驚俾人投訴）

百幾個reply 有八成都被人煽動左，連登仔真係

已fc，帶連登風向好易

雖然無証無據

但屌你老母，
唔使check la，話知佢有無比人投訴
咁都唔表揚等幾時

唔好咁講 做得幾多得幾多

Popo你有無腦㗎

咁咪聽日叫記者問下囉

告得入嘅話班消防一定返硬枱喎popo唔會咁蠢掛？！

救人呀

香港警察正一垃圾

打一堆字就叫fact check?

屌
一定要救

明白你嘅睇法
我相信出post果位兄弟都係有直接/間接接觸到內情，唔係亂講嘅

Fact check左先啦屌

唔撚係呀

最低限度都要有證+user name啦...
唔係針對
但想證實多d
如果唔係個個打句「已fc」就當fc左咪好混亂

fc 咗先

雖然無証無據

但屌你老母，
唔撚使check la，
話知佢有無比人投訴
咁都唔表揚等幾時

挑機消防
消防已經無辜係紀律部隊宿舍俾人搞埋
遲啲真係消防幫手擋警犬

Popo 主動分化 fireman.

睇情況fc
表揚消防唔使咩原因，更何況佢做得好正確

我都明白，你地等等，我同緊佢溝通緊

喂呀你地睇真d
冇source 咩都冇
點知真定假
幫唔落

表揚信之嗎，又無法律責任，又唔會要處名，睇片都見到消防哥哥做得好專業，咁讚下人者，就算唔fact check 都無關係掛。

班狗咁係想攪到我地無哂人幫，割哂所有支援者

黑警爛菊花

唔踢走佢係咪想消防車爆炸，
開車油缸附近好危險，d 狗根本係謀殺

on9
戴晒頭盔成副防裝見唔到樣都搵到邊個踢?
咁易搵又唔見搵到你啲狗

點解要fc 好消防點樣都要表揚一下

想搵公眾幫手 又唔搵傳媒 好矛盾喎

佢得個頭盔無豬嘴 個彈又係佢附近 自救唔撚得？

消防員，多謝你地保護市民既安全

on9popo
開工比你射踢走佢都唔得
份人工唔包食你D彈同受你氣

死警犬 人地投訴你就唔受理
自己就係針鳩其他紀律部隊 屈臭機

班狗好葡萄人地消防咁受歡迎

如果係真係寫表揚信都幫唔到佢啲咩，反而會害左佢
我諗佢老頂都唔會咁on9咁小事就搞鳩佢掛

推！
消防都係保護市民咋，點似你班黑警咁亂射催淚彈啊
社會垃圾

fc未架？係真就一定幫

真架 消防手足出事 閪部門

遲啲黑警放火燒大學，消防員救火都犯法

我唔可以搶佢張証影嫁，拜託你等等我，說緊佢

仲有點解堂堂消防要驚 poop
你地成班消防手足點諗？自己友畀人搞仲要驚番對方轉頭？
你地膠層食左屎自己友都唔幫？

如此推測一定有手足支持佢
愈多證畀到出嚟可信度愈高
貼出嚟果時麻煩小心遮好應該要遮嘅嘢+username

事先多謝哂支持佢嘅消防手足先

屌你黑警有無惡成咁

最好話當時催淚彈影響到消防工作所以佢咁做好合理
另外就係踢離民居 保護左街坊市民（非示威者）
消防行為絕無政治成分
而係出於職責

老總黎架
點會有事

消防公開投訴人個名啦
而家班狗射到人地消防車到 整走佢都投訴

推！支持消防！

咁班狗射向消防車又點撚樣呀

消防員見到d咁危險既野踢走佢有咩問題

警犬唔守規矩 憑咩叫其他紀律部隊守番規矩查自己人？

消防做野唔使黑狗教喎真係。

自元朗事件後，而家 d 狗直接徵用消防設施

射到去消防車前面，好有機會阻礙到消防員嘅工作，點解唔可以踢走？！

sor啊我想㩒正評㗎但痴得太埋喇個負皮
我覺得真定假都好 sd個email係冇乜所謂嘅 真嘅話就幫到佢 假嘅話都唔會點

點解認到人?

雖然無証無據

但屌你老母，
唔撚使check la，
話知佢有無比人投訴
咁都唔表揚等幾時 更何況佢做得好正確

睇情況fc

我覺得等消防公佈先行動比較好， 可以開宗明義上政治事件
而家我哋主動做，唔知有冇壞影響

[/quote]
俾住對話你睇先

可唔可以解釋下投訴消防員同投訴狗隻喺程序上有咩分別？
投訴消防員係咩單位做？

咪係！人地都未投訴你地popo

source

唔係唔想幫 我知佢地有啲休班都有行出嚟
問題係呢幾個月 消防保護過我地乜野？

我地幫唔到手 如果咁都投訴到 證明佢上頭都係藍絲

留名 等睇消防40分鐘先去救警局火

大家唔好鬧住先啦好冇
冷靜d
畀樓主多d時間提供fc證據

要信嘅話
一句講聲
一定大把
要幾快都有
就算要有個人資料都一定大把人畀
我地係好齊心
但齊心得嚟要對準件事
不然係浪費時間

On9

老總黎架
無事

各位我盡能力做，因為牽涉到唔係淨係我自己

如果乜事都冇，無啦啦表揚啲乜? 可能會反效果

消防應該組織擺工抗議啦,呢鋪俾警犬咬得入咁以後消防咪要聽警犬指揮點救火.

推！

佢犯咗咩例/守則？
佢只係將危險品移離現場
當有消防人員接管現場
消防人員就有權移離任何危險品
喺popo眼中係非致命裝備
喺消防員眼中，係化學品、危險品

推
消防員推燒到架車先踢走

佢冇做錯到！！！

我地一人一信讚揚佢囉

［樽頸位］重開 17/8 百萬人大遊行：政府逼市民勇武

而家已分明軍政府，黑警最大，今日一個李sir 就做埋成個人大即時釋法，邊有得投

Popo 咁撚惡 屌你老母

寫表揚信都要fc?

有冇知各位消防哥哥點？
真係成班人渣，軍政府啊

屌那星 唔踢走佢唔通洪埋佢la佢咩

各位，佢話會俾証明出黎，請hold 一hold 住，我菊花就爛

可唔可以定義下咩叫行為不檢

on9 如果咁都炒 緊係攞嚟做新聞

fuck the popo

唔係掛

岩岩諗到一個暗黑兵法....用警察個朵sd匿名信周圍去分化

..當我冇講過

你要表揚佢 都要搵理由 無緣無故就寫信去 仲要大量嘅信send去咪仲容易適得其反

射到咁撚近唔踼走咪阻礙救援工作
popo 不斷樹敵又無人搞到佢

你都岩，不過我地班fd 已經諗唔到其他方法

消防高層試下真係紀律處分，原本深藍既消防老屎忽即時同黑警割
班狗真係唔識架喎

屌你老味你射落消防車到人地踢返走佢有咩問題
定係你存心射過去

影響消防員，更係要踢閂。非常合理

消防員於接管現場後
移走危險品

消防處危險品的類別劃分

瘋狗症係咁 亂咁咬人

阻住架消防車，唔踢走唔通用手執呀？

表揚下冇壞

阻礙視線肯定踢走啦.
你試下擺部狗車係度唔揸走.爆埋窗推走佢都得

有無得用email

你條 Source 只講佢有踢蛋，冇講比人投訴喎，Fc 咗乜

popo有事消防第一時間救。人地又冇批評你地。popo就反過黎批評.唔踢走粒彈唔通硬食?

其實係驚如果本來咩事都冇一大堆信send去讚某個人
反而仲顯得古怪
一陣適得其反點算？
唔想件事由幫人但變左害人

如果真係老總，驚閪佢投訴咩

呢d唔叫fc不過算啦，大家都心中有數d黑警冇乜野做唔出

戇撚鳩 要做嘢
踢走粒嘢都唔得

要消防陪班示威者吸咩

師兄，反而你應post 去多d 其他渠道，黃友fb page / group/ tg group/ 蘋果/立場洗下d po

明白po 證就變左好似擺明攪大搵人幫，上頭可能好唔like , 不如去多d 自己友洗po 等有心既人幫得就幫，唔會個個都只問fc 既

我情願炒車都唔想個消防真係做正確既事比人照肺
封信最多籠統d講 表揚佢專業行為

呢次唔好理fc住先啦，消防做返自己既職責受表揚唔過份啦下話

你起下我底，我都唔係出膠post 果d 人

Popo連消防都屈第日popo屋企火燭唔好求消防幫你救火

我會轉述俾朋友知，感謝你建議

屌你老母
依家我要投訴黑警濫權同行為不儉
點撚樣告呀？

消防大哥係咪可以好似黑警咁將識別身份嘅野除走？如果唔係點解黑警有特權

啲煙其實好防礙視線
遮住人人地點做野？？？

老老豆豆，我唔信
我當真係投訴，都只係黑社會自己樹立多個敵人
搞大左肯定上面只會息事寧人，唔會俾黑社會繼續同其他部門嘅人公開撕裂
之前醫院d人屌黑社會係狗啦直頭
但私下消防員果邊一定屌撚哂鬼
唔好唔記得消防係全香港民望最高嘅紀律部隊，大家撕破臉睇下邊個多人撐

義士

自己亂射唔屌 仆街
屌你全家老母

將舊單還返比人
有咩問題？

戇鳩 粒彈喺正隔離保護自己都要啦

屌

popo 打個電話投訴就即刻搵到邊個消防員

全部香港人拍晒片
又報紙又放上網
popo 就話搵唔到係邊隻狗濫用職權

唔踢走點開車 直接開車轆過去 我點知部車會唔會有事

反而圍內消防谷應該廣傳，咁上面d高層先唔敢郁佢

覺得唔sd都可以（當然sd都可以）
但明顯個消防保護其他消防人員至踢走
咁高層點會受理投訴
如果受理只會激起消防人員

有無個email可以比我，真心覺得呢位消防盡忠職守，好撚型

無論真假
照寄信係無咪題
如果嗰位消防出左事
寄信幫到佢
如果個位消防無出事
都係收到堆信

所以FC唔係咁重要

膠層office是邊?去黃大仙消防局?
我地儘快拉大隊表揚啦
我相信以消防員地位應該一呼百應。

好睇 黑警VS消防

咁樣都有錯？想問下警察可以點處理催淚彈？真係警察就係法律

你話fact check左
就算唔po證 都po封投訴信黎睇下啦

打隻字就叫fact checked?

部門投訴部門要逐級上 除非佢用市民名義啦

老屈係狗狗強項

消防員工作係救人 我唔明白踢走危害人體既野有咩問題？
佢唔投訴救護員救返佢射完打完既示威者？

cant believe

少年你太年輕了 以部門作風 一定推出黎死
消x處係一個對外人 就成隻狗咁搖頭擺尾
對自己人就好嚴厲
可以話因為咁 每個人都驚行差踏錯
如果唔係 你以為班消防 點解唔敢出黎 出都唔敢講
就係知道 就算冇行差踏錯
一俾人投訴以部門作風都一定俾人搞死分分鐘冇份工

Btw呢件事上面個消防已經3柴都冇得再上 想搞佢都冇咩好搞

唔知真定假
但係消房本身有冇防毒罩先？

算啦
衡量完係地講嘅嘢 po嘅嘢
我聽日寫完寄
2019 email 都冇好唔方便呀

屌其實你地門口有冇信箱
其實好近

拿你呃我死全家呀下

一定唔會 搞大左仲會推個消防佬出去死 這就是消x處

我地最多欣賞 支持佢地
從來唔係我地所謂嘅手足

係呀，我睇片見消防哥哥好冷靜好專業踢開粒係咁飄向佢架車既彈，咪表揚下佢囉

你班黑社會既彈係消防車前面阻撚住曬

唔踢走點過

發夢冷靜派同我入嚟

OnL9
加個已fact check就多左說服力?

fact check咗先

消防處長如果唔撐以後都要睇狗面色做人

求其打已fact check唔係＝ 真係face check左架屌你

如果咁做件事會更加cool down唔到
我勸大家唔好咁做
冇人理就會慢慢淡化
消防處一向係咁冷處理投訴
但你地咁做搞大件事
到時反而會害消防處被逼交人處分
求下你地信我唔好攪大件事

人地畀子彈我地，點解唔用？
最好有差佬以協會名義譴責火燭鬼

我個friend 話為左証明係呢2日影。同埋政治中立，所以咩報紙都睇😊包括大公報

d煙會危及消防車入面既消防員生命安全

有幾難呀
個度一定係黃大仙去車啦
如果要投訴講返幾月幾日都知係咩隊當更

樓主到底有咩居心？

係囉個消防又冇話幫邊個，有粒彈踢開佢有咩問題
投訴個啲on99玩分化 唉想搞到同示威者扯上關係就出事 好撚陰濕

求下你地唔好想救果位師兄變咗害咗佢
一旦紀律處分 佢好難升職

我登特作故仔？

各位，我地想成立一隊跨區公民記者採訪隊。

公民記者，稱民間記者，是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，雖然公民記者以「記者」為名，但由於自身或所屬團體大多自外於原本的傳媒產業，且不一定擁有新聞相關的專業素養，因此並不完全能融入於傳媒產業的從業人員當中，例如較不容易取得記者證。

有見近日十八區都有不同的社會動盪，我地想希望收集TVB及政府以外的畫面及聲音。一個記者係無可能跑得禁快去唔同區。為此我地希望招集不同的義務民間記者作第一手的採訪及報導。

目標:
1. 建立即時的消息。同時，有系統收集一手資訊同打官司用途。
2. 收集市民的聲音作統計分析以打破同溫層效應（Echo Chamber)。小弟記我當年雨傘佔路就係輸係抗爭者太沉醉於同溫層。
3. 以中立姿態探訪，讓小市民（老人家，小朋友）表達到聲音畀我地做檢討同畀對方壓力。

我們想盡量用最真實，最表露無遺的事實報道，因為香港人有知情權，每一香港人都可以清楚明白香港現時發生的事情，亦希望大家參與我們的民間記者，令更多香港人知道所有事情的真相。

本表格目標為籌備十八區民間記者採訪隊。
希望大家可以踴躍參與。
我地團隊會有專人聯絡你做準備

黑警 一向都騎住 消防佬
黑警 就係法律……………

當事人都講咗唔好share...
btw 驚好心做壞事

Cls

popo神助攻，因住搞到大量消防員出黎同佢地割席

我點撚知你

你咩居心，表揚即係立心害9人，人地正常執行職務，唔係幫示威者，洗撚你表揚。 係就比証據！

啲無理投訴多數搞完一大輪之後就冇事close file

肯定無事
上面夠膽咁小事就boot佢嘅話下面反枱都似
平時都知呢間公司郁自己人唔留情,不過今次點都講唔通啦
同埋得果小貓3,4隻投訴,但條片幾千like
上面都唔係傻仔,唔想收到大量加許信黎對沖嫁

想幫佢就咪寫信
消防隊好團結，警犬搞佢地d人
佢地自己會搞得掂

消防員移走危害公眾物品，減低對附近市民影響有何不對，狗係吾識用人性思想

有消防朋友証實左，唔信就算

冇委任證喎，唔知邊個消防做，查唔到

ermmm... 加個會然冧把會有說服力少少

你係咪扮睇唔到我幅圖？

有得spin
令消防對黑警印象大減
咁樣都可以老屈 我真係唔識講
除非消防處長接受到黑警真係大哂

yes
反而搞大咗到時被逼要交代
相唔處分都唔得

一定係 黑警日日比人屌
消防日日比人歌頌咪唔抵得 搞到心理唔平衡

表揚咗先繼續Fact Check 又得唔得？
為市民踢走有害毒氣本身就應該嘉許

lm

求下你地

咁都被佢投訴到？

消防上頭肯攬 唔會有事

on99 popo

軍政府

網上搵容乜易

但社會地位係天堂與地獄之分

試過有事發生
我媽一見消防就 sir this way
見狗狗就起哂鋼
仲要唔係呢排嘅事

要做

踢走附近危險品有咩問題？

已fc 樓主老母唔洗錢任屌

消防好波

推呢個

乜野圖都冇，fact check你老母

推
人地幫你唔係必然！

但係好似都冇咩消防巴打出現話唔係？

我都FC ed！！！！！
朋友係消防員叫人幫緊手！
而家popo痴Q晒勁針對埋消防！！！！！

痴撚線d狗勁仆街

政府部門自己會私了架喇, 關你鳩事咩

你班黑警就行為不檢喇

Be humble
救消防

如果投訴成立 香港消防局可以掉入屎坑

唔抵得消防員形象咁好？

唔好啦，越幫越忙，低調得啦

點解正義既醫護同消防都要比警察蝦
到底個社會點解會變成咁
係咪要迫到全世界都屌鳩你？
香港警察！！！！

哇 軍政府真係大撚哂
比人燒屋唔好搵消防呀

將催淚彈踢離消防車附近有咩問題

睇大公都中立?

求下大家冷靜啲先
呢啲無理投訴真係日日有
通常做下樣搞輪大龍鳳調查報告就冇事close file
但依家敏感時刻你地又搞大佢
消防處就會被逼交待交人
想冷處理佢都唔得
求下你地冷靜啲先
真係想救佢救最好唔好搞大件事

死黑警比人燒屋唔好搵消防呀

其實唔係fact都可以表揚

唔洗我地幫
等消防睇清楚黑警啦

唔抵得消防出現有掌聲?
自己出現就比人叫強姦犯?

唔好幫倒忙呀😭

消防無人攬佢?

你覺得咁樣就處分個手足？
咪傻啦

做消防嘅，梗係邊到有煙就救邊到，有咩錯！

問題係都無呢件事發生

曲...你明的

fat chat?

我想問啲狗投訴佢咩嘢？

你係佢本人？
定你覺得呢個先係好橋，幫到佢？
擺到明本人就覺得上頭會做野搞佢啦

咁有冇email呀？

點解水炮車唔係俾消防既

退一萬步講，消防就算無畀狗投訴，佢都抵讚啦

Ok,我會做野

人地專業，衡量過現場環境，tg粒野又高溫，咪踢開lo

你話好似班黑警踢人個頭咁，想踢就踢呀

可以點幫？
地盤佬文筆差

可以等真係出左結果先算 人地真係internal咁睇
點解要加把口

唔該晒，就算我呢個係屎橋，大家都俾d idea 我地，諗點拆

跟樓主寫果幾點
自由發揮就得
唔使怕寫得唔好
愈係似你自己文筆愈好
呢個係封信嘅一大優點

收到

感謝各位大佬

睇來你唔係局入面啲人
搞大件事多數冇好處

注意⚠️第二點，需要考慮警方施放催淚彈既目的，係驅散人群，如果話消防員係將催淚彈遠離人群係，即係指消防員阻礙警察執行職務，可能會令消防員受到紀律處分。

FC 流料,根本冇呢件事
連登仔成日分化拉消防落水
點解日日有傻仔出報POST 引戰拉人落水

我唔會講單一事件，我會話圖中消防員o係香港困難時期，依然緊守剛位，救急扶危，亦盡力減少周邊市民對立氣氛，有助社會緩和。

你有無委任証同時間對一對

咪係，消防大哥下次咪撚救，
等班警犬變燒豬啦

咪認親認戚，ff 消防係你兄弟。
人地係盡緊自己專業既責任。

我只係佢朋友，而佢只諗到呢個方法...

黑警你估消防好似你地班狗咁樣下下玩針對咩
人地係專業判斷當時情況而作出最能確保所有人安全嘅行動

係咪黑警自己本身身有屎有政治立場
所以以為其他人都係咁

冇人想自己師兄弟死！

你個fc 係邊到來源，無事當然最好，唔該影黎睇睇，等我安慰佢

你岩

我明啦 知要查自己人梗係心亂
要預備呢啲等候調查同接受調查期間嘅心理壓力
我地個個知聽到都鄧佢唔抵
冇人想自己師兄弟有事

咁我都想知你個來源

你係咪仲要扮盲

Cls咁好要fc
佢係咪都值得表揚

有委任證就證明到係果位消防員？

已轉述你說話佢聽，多謝你支持

消防滅火滅煙係職責

其實係咪咩都唔寫最幫到佢？

以事論事
佢唔踢開唔通硬食咩
佢投訴返警察廢柴誤傷佢就真

消防員拯救生命都唔得？

你都幾好笑！陰謀論到咁你有冇抑鬱？
我就識消防嘅，人地係俾人屈搞堅！
唔信咪唔表揚囉，你仲想表達d乜？

話咩‘有冇咁易俾人搞呀’嘅係咪完全未接觸過公務員？定你仲相信政府？

而家消防係要聽住popo話咁，驚弓之鳥咁

就咁一個9唔答8既人去投訴就會有處分咁我地唔駛有今日啦

呀，我都頂你唔撚住，我屌你老母呀，咁你想點撚樣呀

應該會由該部門自己嘅投訴組去處理，程序上原則應該冇咩分別，只係你留意一下依家啲警察基本上唔驚你投訴

屌
你識消防
我係消防添啦

老老實實，其實冷處理都可能係好方法，不過如果坐以待斃，可能死得仲快

有冇搞撚錯呀
先唔講嗰位消防員係咩立場
個煙霧彈喺自己隔離 危害到自身安全 整走佢都唔得？
係咪咁冇人性呀死黑警

你都幾無恥，我決定block,左你先，bye

準備draft 封簡單既信
想問樓豬係咪email 去wts_fstn@hkfsd.gov.hk?

條陰謀論然究竟有咩居心
理解不能

睇呢消防處要出指引同教學
要講解下消防員同救護人員
在工作環境中如何處理催淚煙
消防救護當時有否有足夠保護
消防救護套保護衣是否可抵擋化學物質
消防員及救護員生命健康有否得到保障
睇呢消防處同警方要開個會傾下點處理
要保障每位為香港市民服務既前線人員
得到應有的生命權利及工作環境的安全

應該係

好多謝呢位消防

請問踢開佢有咩問題

到底真定假 應否寫信 好亂呀好想幫佢
幫我同佢講聲我愛你

Ok
做唔到d咩希望多封email 佢少d壓力

黑狗學人投訴

唔係email

應該出信去總處問
如果有tg彈去消防員到，咁該消防員應該如何處理 如何保障到消防員嘅人身安全，避免受到黑警嘅武力對待，之後表揚當晚處理事件嘅消防員

sorry 錯左
係email
wts_fstn@hkfsd.gov.hk?

喂，病向淺中醫

唔緊要，兩個渠道都試下

如果全香港都知
我反而覺得佢個位先安全

點解消防高層咁撚廢要怕popo d投訴，而唔係保護自己d前線？ 消防係under 黑警？

唔會吖

哦哦
好啦咁我手寫應該少人做d

請你認真睇下人哋講乜啦

就係有下班狗投訴呢位消防員，行為不檢

從表面睇樓主，係同呢位消防員有直接聯繫，亦了解事件進展及其後果啦～

可以投訴 但要no.

岩啊

係...頭先猛咁俾人叫fc,都好驚大家唔信我

睇呢消防處要出指引同教學
要講解下消防員同救護人員
在工作環境中如何處理催淚煙
消防救護當時有否有足夠保護
消防救護套保護衣是否可抵擋化學物質
消防員及救護員生命健康有否得到保障
睇呢消防處同警方要開個會傾下點處理
要保障每位為香港市民服務既前線人員
得到應有的生命權利及工作環境的安全

依家既政府
邊個有槍邊個話事
文官阿二又好
邊叉個撚樣都好
只要睇唔順眼實俾人搞
軍政府咪係甘羅
你做乜都錯只有揸槍既話事

大家繼續打氣，我朋友佢有睇

叫消防投訴番警察濫用消防救護服務，例如鳩叫白車，亂射催淚彈搞到著火，但又自己有滅火筒又唔撚用，硬係要叫消防黎，佢唔處理消防投訴，消防理佢地做乜撚？

警察自動向消防員開戰？

推
支持消防
警狗死全家

唔開喉淋算俾面啦

推 自己友一定要幫

上面講極都係話你識消防
而家現職消防同你講咪撚搞咁多野啊仆街
你而家唔係幫佢
係搞鳩佢啊屌你老母

即係乜都唔好搞先幫到佢？

同問

推 樓主消防黎

有無FC 喺呢件事上，其實唔係咁重要
因為信咗對任何人都無損失 (甚至連投訴者都無)
所以請各位唔好錯誤轉移重點

問題係有咩有效方法，幫到呢位消防員?

請熟知呢方面嘅人員講解一下
例如: 解釋投訴，或者表揚，點樣有效?

警權過大 踼走粒危害市民安全既催淚彈都可以投訴

Fsd作風係咁 鐘意搞自己人
唔似黑警 前線做錯咩都攬

消防人員處理易燃物品何罪之有？

黑心都係咁講
咁都搞到個消防
消防咪仲同狗對立
仲有利

Send左 有需要可以打多封中文寄去

冇fc唔使理，而家黑警講野其他部門都唔會理佢地啦，怕咩

係啲官嘜柒都驚 專放大自己人錯

公道講句
一樣米養百樣人
一定唔會全部人同意個喎

如果黑警都係咁，可能呢場革命都輸左比政府

下？
你地以家威脅緊消防健康喎
踢走應該喇
唔通追住黎索？？？
你地自己拋咗落自己到都跑走喇

咁依家係咪咩都唔好做
寫信無問題呀 最怕寫完反而搞到佢

其實你唔搞佢仲好啦

推
正義消防一定救

強調政治中立，咩報紙都睇呀
醒少少
我地只係表揚佢專業判斷

Pish

個消防俾狗咬,而家要救個消防呀

消防部門唔同警犬
警犬擺明攬住班細 由佢地放任周圍咬人
但消防係好講紀律 一有人投訴就查到仆街
可以話專搞自己人
唔好話你唔明 我都唔明
問題部門受理 有撚計？

諗起尋日聽到個藍絲話啲後生俾人打劫唔好搵警察

過街老鼠黑警 唔抵得呀

Ok

錯在佢踢左埋狗宿

移開阻礙消防車視線物品有乜行為失當

單係投訴你無依程序移除都可以搞著果位消防啦

踢你粒臭煙彈都要投訴？？

劉明睇下次差館火燭無人救 燒通頂

垃圾狗 唔扺得消防民望高？

消防員將身邊嘅化學武器踢開有咩問題呀POPO

有無搞撚錯!!!!!

pish

分化post

分化香港人post

唔踢開 真係請佢翻黎打排球阿?

有冇得email

學咩人投訴 你處理完自己果d先啦

反而知唔知佢比人投訴d咩

如果係話佢味清場就入左警察警戒範圍咁樣好難搞，因為佢真係違反守則

咁今次好多謝大家幫手推，先令到傳媒朋友關注到，澄清狀況

大把警察投訴 有片有證人
如果消防咁快處分 警察唔該跟

投訴消防友係咩心態?

佢咪搞鳩消防
等消防都唔撚妥佢地

有咩問題 太近人踢開處理唔得?

你冇睇LIVEpopo當日邊有警戒範圍
當日popo全程匿埋係宿舍幅牆後面
啲催淚彈係隔住幅牆射出嚟

PLA係時候入港平服瘋狗

消記投訴好快處理。
有同事比警犬投訴網上言論。

都話架啦，移除危險品
本身就係消防職責嘅一部份
咁都port得入就真係集體辭職都似

當時消防 可能透過新聞報張得知
黑警近期用過過期o既催淚彈，如吸入身體內 有機會受嚴重影響
而該消防以免同袍和自己 吸入有毒氣體，以腳將其彈踢致遠處 屬合理。
唔撚通拎黎索 吊你老母 死黑警

Popo 話就係架啦，如果control有同個ic 講

就好似平時睇戲咁

推 消防加油

推，消防哥哥
你盡忠職守，你無錯！

消防官最興搞自己友手

下有咩不當
由佢繼續係腳邊燒咩

其實唔洗FC，因為呢件事出信讚佢表揚已經夠。
有投訴咪當救佢，冇投訴咪當幫佢加分升職

一句fact check就當fc咗？

我覺得唔好搞大佢...

消防員著得gear落車，我相信IC已經通知control
需要派同事落車清理危險障礙物

唔好以為個消防可以唔報返control就自己落車行動
成件事消防control一定知情

依家個手足點

即寫！

ok冇事就得啦，此post已完

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

而家真心好撚憎警察....

淨係民意調查
消防第一，班狗第尾
都足夠理由比佢地去咬消防啦

如果差佬投訴，消防署咁就處罰同事，咁樣就跪低好無面啫，消防仲駛出黎行？而加差佬一投訴另一個局，個局就騰哂雞搵人祭旗，差佬而加真係橫行無忌？

三條,老總來喎,無咁易出事既,最多同呀sir傾幾句,係咁意提醒下架姐
你話未confirm 就真係危險d,放心晒

btw 老總都咁好腳法咁勇,老而彌堅呀

各位巴絲
如果真係想幫個位老總 直接寫信比李健日處長啦
寄去局未必有用
地址:九龍尖沙咀東部康莊道1號消防處總部大廈9樓

咪撚亂吹
乜鳩FC
錯鳩哂
自己睇

解左畫啦！

消防踢走催淚彈遭投訴 消防處：僅執行職務沒受處分

屌老母 唔係軍政府我真係唔信

大家擔心可以用個新開的email account send
消防老個啲係好藍
但係後生的好多時都有良心架
多個同路人無壞

李建日最中意boot 鳩伙記喎佢都係靠殺同伴上位喎

on9噴撚緊煙點因為政治問題呀 玩野呀
全部變哂低智記者會呀？

要寫信就寫俾李建日處長，咁先會真正表揚到佢，我聽日就會手寫寄去，以表誠意

地址:九龍尖沙咀東部康莊道1號消防處總部大廈9樓

警犬收皮啦 你狗嚟架咋

其實啲過期催淚彈會爆火
叫消防黎幫手灑水算唔算執行職務
拿拿拿，消防就中立既，示威者放火魔法佢都有救熄

我無嘢講

消防車對水炮車
水炮對水炮係最簡單嘅方法

其實呢消防處理投訴一般都半年以上，依家搞一搞都俾人查半年，仲有呀，唔好俾左報影響你獨立思考啦，依家唔處分唔代表將來唔處分呀

D黑警真係弱撚智 都未投訴佢射去消防員到 仲投訴返人
呢班人真係智障 以為自己大撚晒

4000幾正評係想點

老實講，就算消防咩立場，至少佢哋保持中立，仍然記得係為市民服務，你班狗自己睇下自己

你粒彈掟中消防車 踢走粒彈有咩咁行為不儉?

消防局冷處理 想寫信個d唔好多此一舉